[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 1001開post有冇5星中（26）

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 4 日（四）14 : 00 起舉辦團體活動「忠龍祈願故王的靈魂葬禮」，本活動可在團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS。

活動注意事項：
打法
首先要斷尾，再去打其他部位，Overdrive時火山要打最少兩座！呢句一定要記住！

王出黃圈技既時候，係發動前出技可以迴避；紫色圈無得出技避，打爆火山係最好解決方法，唔斷尾會有多招紫圈！

打EX果陣最好overdrive時留晒三招技，以防連續龍車

入場需求：
EX : 主戰力2000分或以上
Hard : 總戰力7000分或以上

補充：
活動角色十分有用，一定要升，抽唔到利維坦既朋友點都要用條水龍去加攻，活動張都護符唔裝就拖出去打靶
另外帶火入場既你都預左比人NG，唔好問點解！

點開EX????
做場主開場打Hard平均兩場會出現一次! 答左太多次，唔好再問
(你個野壞左呀)

抽戰貨係咪拎到條龍就reset得????
係，除非你對內容有須求，你淨係想要條龍既抽到就可以reset
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

鳴呀岩先差好多，一開泳去唔到就唔好追尾，輸出最重要，爆手一樣打得停佢

抽一下咪知中唔中

EX 850-2690 求全員唔好死

有排先上到300lv主城玩屬武

唔記得加主角有加帳戶經10%

一分鐘場過左成分鐘都break 唔到
冇人儲氣斬？

活動水刀2169戰力夠唔夠打EX?
全隊得53xx左右戰力
成日打高級都俾人NG
好頹

補圖，辛苦各位

求carry EX1分鐘 有利坦
ID598 6313

主角必升 加好多經

第一下OD開技擋彈起
之後掃尾爆部位停
BREAK先用龍技
BREAK完開人技防吹走
最後火山爆炸開龍技就算冇晒BAR都開完先變番人

hang機

其實我比人吹走左
見到差小小直接變龍遠攻

有無人幫幫手,想拎哂冠

機體圖

其他三隻問另外三位巴打

-2

帶埋我1分鍾
042-3560

薯仔ser
求carry EX 1分鐘 有利坦 ID:224 0276

這些機會

教官我500親密就擺左係雪櫃

火龍超 298－3191
可連打

1分鐘殺完都未3冠,利申得兩條2毛

想問下水劍同莉莉邊個輸出會高d

3位巴打入一入黎
準備長久戰

訓先
手指就斷

1669 lily點跟

咁我補呢張啦

感謝三位巴打carry

其實最主要係隻1669LILY

無hope

睇黎都係要有風法

444-4580
1分鍾EX

被carry嘅證據

-1

高級
298-5900

要出多D爆發同有龍即變

求carry EX 1分鐘 有利坦 ID:224 0276

刷左成晚稀有

刷邊關?

求carry EX 1分鐘 有利坦 ID:224 0276 -1

其實博爆擊就得

イサ巴打周圍carry人

求carry EX 1分鐘 有利坦 ID:224 0276-1

超水龍 767 3210

670-7184

得你隻莉莉爆擊打成萬,我隻有5000都偷笑

要打到佢B先出技

仲刷緊首抽
再落去應該無心機玩

輸出好似差咁少少

過多2日等你地carry me

應該太少人出爆發技
B得好慢
同爆完一個部位要入身體避吹飛

想問活動D戰貨係唔係要打活動關卡先有?

錢高
差3粒就兩條龍max親密

睇50秒
佢地飛起哂得我冇事

我見到都唔敢講野

近

直接打手

OK

飛鼠巴唔CARRY我

打埋先

差一個阿，飛鼠巴

條隊尾喺邊

求carry EX 1分鐘 有利坦 ID:988 0843

28000場？

高級 8307089
-2

巴打carry左大C先 我試下

出稀有怪先過關? 定冇出照打?

你開左高級場

排隊

想問抽到活動龍係咪應該即刻重置
會唔會好蝕？

我睇到

屌 on9

飛鼠巴條隊係邊

一分鐘不過高級

入到去先睇到

求carry EX 1分鐘 有利坦 ID:037 6352 7左sorr

得隻5星龍，4星角有邊隻值得練

出稀有+有跌金先完關

太緊張

諗緊做咩咁多時間

EX
931-7885

423-2544

超緊張

下個活動一分鐘抽唔到龍又無人權

幾多次先出一次?

LION HEART遲D先同你試

有無人可以CARRY 高級場

你水系太差

打咩先

連開3場活動高級 127-0194 求人數

EX 1分鍾場-1
423-2544
求CARRY

近戰打尾

求carry EX 1分鐘 有利坦 ID:174 4741

遠戰見到咩打咩

火龍超9665986

200-1908
再黎

光龍超級
9892411
有冇手足幫打

趣事一則 打ex隻水刀帶隻咁既龍出黎
升爆埋佢呀笨

求carry EX 1分鐘 有利坦 試到得為止ID:786 0086

1593063
8600戰 求carry

就升爆啦

我暫時角色得隻暗弓
龍族就有好多隻

轉左...2048464

佢仲要突爆
我真係屌佢老母

近

220-1994
比人吹飛同CUT唔到技

公平啲講 突爆又無蝕 只不過啲龍果就

高級 441-4182

求carry EX 1分鐘 有利坦 ID:188 1419

EX 363-6957

試緊第幾次

高級 192-2264 隨便打

高級317 2183

冇數了

完成到1分鐘係咪得個稱號

唔切換LILY了
太高難度
556-2002

就break直接變身得

呢d 3星賣左唔係都叫做有150露咩 反正都係唔賣都係攝倉底

俾人搶左位

求carry EX 1分鐘 有利坦 ID:6963353

好似唔係好夠力

一陣出3星限定關就hihi

係

用其他手機連動佐 無曬d黃鑽

但明明頭先有場差小小

再換番部機就得

咁快玩呢d

試下我個位讓比人

大約48秒先出技
佢會係約48秒全體吹飛
642-0925

俾龍頂就打手

好cute

你突左個露數無蝕 突滿賣係750 仲用少啲位

因為我都係比人carry, 所以我入黎應該拉低左戰力

EX
194-8628

48-49秒要出技頂吹飛

點解好似唔同左人既

大家都俾吹

因為你滿咗

長知識了 thx

剛剛個隊有機

打水帝都輸 點整屬武

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID :593 7826

各位加油呀
我發現我未清體
清埋先訓

-1carry

最哀我ALL IN左火女

岩岩又打一場差4%左右

柒左
再黎

Sorry

EX 水主力2400 識避招 152-8401

都係要爆尾，條尾掃走左我一半龍化，如果無既用龍岩先過左

超火帝 1607917

9688836

我就奇怪
打手
掃左我條龍化

打水帝大家隻五星都係遠程 無補結果大家成日瘋狂走位無人輸出
又或者有人被冰冇人救

-2
-2

入黎一分場唔用禮裝想點撚樣打

一開沒pkm巴拉龍頭向右，我地行左打尾

冇人打?

EX 430-5182

冰中一下就收皮
同睇d人用水入去收皮

你完全冇活動禮裝

-1
-1

個個我黎 冇4星龍 主線又加HP 有咩計

自動裝ON9 MYBAD

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID :466-0597

pish

想搵返岩岩第一次打果隊

飛鼠巴係邊

應該點打？

你比我龍化埋先啦..

要點名

係到

巴打有入?

好多日本人同我打高級

btw 迎擊戰同一款訓練場可以換兩個, 效果係咪疊加?(即係hp atk +3% x 2?)

EX 151 0543
一開始我行左, 識打唔會死先好入

救命呀

我水槍

巴打唔好咁CHUR
會好快冇晒熱情架
活動仲有幾日

佢出技果下已經輸左 代表太慢B唔到

雖然唔好意思，但我覺得位槍巴換做鼠巴就過左

我讓位?

184-2398
飛鼠巴

佢出到撞就輸了，但break佢出唔到

岩岩上一萬戰
好似好難再升

唔緊要你地打先

係

佢出唔到就ok

跟機

咁我打埋料凸多下EX技

火超帝 8458124 求腳

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID :466 0597

幾妙就滿

EX
401-2289

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID 466 0597

WARB一齊再搵你打 比飛鼠巴

你地打先，我等

其實EX一分鐘最少要幾多攻擊力先夠

COME有位

我有場

點解你唔跟飛鼠場
佢咁勁

水超龍
284-9430

因為飛鼠唔識分身

ex 185 4714

466-4155

掛住打EX今日都未得閒清體

EX 546 8135 識打先好入

打金好快清完

飛鼠巴1人1場啦好嗎

我啱啱仲要升左lv

EX 006 7718

活動高級 求腳
541-5707

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
466 0597 救命呀

收工無耐.可唔可以講個大概

果種感覺已經係
妖,又6條毛

合定打一個位先

ALL in 蜂蜜打錢

147 9697

秒斷??

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

點樣可以張龍族快d升到20？

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
638 6186 救命呀

薯仔ser

要爆部位
佢跟住我,我一齊去爆會轉身
473-5029

我見你地係曬度打手

打手打咩都得,要爆一爆部位

EX1分鐘極快推POST

邊位T巴,先出一出

條尾要爆先，你拉方向，唔爆佢掃尾，一掃龍比就無，無左龍唔夠時間打

473-5029

ex 200 1066

仲有位巴打呢

求イサ巴 飛鼠巴打救

尾差一下呀呀呀呀呀

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
966 9160 救命呀

イサ巴好似已經唔係到

老屎忽證明

但佢有入場sosad

我凸左2次EX技...龍化11%架

我唔會NG人

已經全職做carry

我愛イサ巴

我過去試一場

005-5501
要爆手出爆發技
佢B太慢

唔好呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀-1呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
966 9160 救命呀 求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
966 9160 救命呀 求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
966 9160 救命呀 求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
966 9160 救命呀 求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
966 9160 救命呀

開房打高級排左5分鐘
點撚知入左幾個6500都唔夠仲要雜屬
好心啦

啱啱先講完愛佢

有聲可飛鼠巴

癲咗

點解唔可以起雙飛呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

402 4201

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
966 9160 救命呀
0
0

我要イサ巴呀

今晚究竟會出現幾多個1001呢

one more 過黎

NTR呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

搞到好似今日係event最後一日咁

1日百回

LIHKG 香港最大型

911 1997 高級

得返40分鐘佢可能諗

唔好咁癲啦

THANK各位巴打

有錢人EX, 窮拎勿入。

又秒斷

辛苦曬各位，感動
本身3個位分散左打，以為又要re,點知條尾我1技2500連爆3下砍爆左條尾，即變龍狂打

彈

開心到放錯圖

爆擊改變命運

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
509 7160救命呀

真係

做咩一入就斷

用夜神玩都/////

賤貨召喚

召喚兩大神獸

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

F5 d 爆擊出黎

差一百

滿

4p活卡呀

早上說好的火迎戰

仲有冇1 分鐘團？

招2技唔爆擊6千
爆擊萬1

爆擊差一倍攻，我諗以後出d 卡同角係同爆擊既穴係要all in

等待中

我得1000攻都有得贏

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
救命呀

屌on9 4p

4470551 1 分鐘

冷靜d好冇

垃圾CDrom

創新低

其實吹走果下有d驚打唔切

我1450,為左記念教官，我有25000粉就上佢做5星

大約咁約出爆發技刷佢B

我都驚，好彩變到第2次龍噴到招大技出黎

打個水迎慘過打EX

瘋狂爆降佢甲

我地底做錯D咩

差250粒就3千，解每日成就輕鬆玩完呢次活動

仲有無一分鐘團

404

唔夠人我可以入嚟架
夠3條毛

每次谷埋谷埋道氣一野變龍爆場地就好爽

第一個轉冇CUT到

Up

break太長

入

其他人睇唔睇到

要打尾?

等等

880 5256ex

睇到

講下點打先

一係就爽手..爆完左爆右CUT轉

打尾斷技兼會回龍條
所以有用

我戰力

屌等左5分鐘高級場
走個4500戰入黎
屌你老母

爆完左手
追唔到尾

差20%

其實唔難,而家高級一個都夠打
好似係

高級】352-7274
隨便6000UP水屬

其實係

我果隻

點解打尾既？唔係直接爆手？

EX

爆左之後右.GOGOGO

267 56410ex

利 我7000only

咁打唔打尾?

諗閃技，單人都過到

你兩個就係姐
佢嚇走其他人呀

BTW 巴..你用咩上網

3000入去幫lilyhater啦

8267487 1 分鐘

HKBN

880 5256 ex-1

又斷左?

轉DATA

我又要

你HOLD LOAD好耐

斷

屌 比你fake左

你地如果戰力本身唔係好夠，唔建議行咁遠搵條尾，爆手去斷佢技仲易
要爆尾輸出要求要好高，因為要係佢準備轉第一次身就差唔多打爆，先有機會爆埋手斷佢衝同入break

我kill左app

陪你打到過..不要這樣

差好多

有無普通ex比我清翼

你一陣直接向右拉過去

水迎有時好似比人冰左 但係無冰個框係咪只係視野BUG

無毛，等鼠巴果班萬2,3入去幫佢仲好

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
救命呀
我一開波去右?

邊關刷瑪納最快?

玩左3日 多多指教
想加下戰友

我都有3000戰,但無水武,有無得玩

1000攻水刀打到1分鐘?

1分團有咩要注意

跟住4個1000攻1齊試

有人CARRY 先得

冷靜聽巴講清楚

要搵人carry

過我聽日畫lily裸體

帶一個1000水大約要3個1500帶加埋打熟左先得

FBI is watching you

你唔洗咁既，實過到

幫佢過

屌,比舊火山同條龍kick住左走唔到,硬食左

有無水槍巴打過左?

爆手先，用爆手cut 佢轉尾大技，一入overdrive 要每次連技加招爆發攻擊，要點4 環爆發技能，接近break 變龍

點解呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

頭先幾好係差輸出

水迎無補真係好煩

不要怕，係技術性調整

點睇佢幾時overdrive 幾時break

爆得幾順..手同尾

你有冇砌好哂d ex技?

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
849 5456救命呀

終於升完

同場加映

EX 180-4834

1分鍾?

全世界打EX既時候 我默默打鐵整裝

丫
識野
瘋不覺

3星?

4星

姐係冇解過活動???

爆手先

點解仲有人打尾

整左7把 淨底 風弓水槍火刀諗緊整唔整埋

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
[img]545 2528[/img]救命呀
神獸入

1000金收左工

-1-1-1

左定右

整左2把已經破產

1把已經破產

諗諗下
如果4個1800攻教官大課長用突爆利維坦
應該有機會30秒打完ex

ex 求carry
790-3187

龍化都未儲到喎應該

點解呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我想問4星把補血劍有冇用？ 定直接整5星算？

1400攻只需要人和

1000攻要天時地利人和

琴日先係到話課長先打到1分鐘, 而家就打到癲左咁

天時地利人和都在我,何不勝

我喊左我真係喊左

比人點相

我就係課長

有冇錢升把4星3段出黎

即係要F5埋爆擊

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
救命呀
神獸入

冇料

講白d就係搵人carry仲要搏爆擊

個人和係咪我

讓位先,可能係我柒

4星屬武1段,40環滿lv 利坦有無1400 宜家2段先得1225攻

岩先2500x3爆尾，天時

no

係我

下場返來

風帝超
249-9706

痴線, 差唔多半個鐘推左10頁

拉前幾頁睇我張圖
仲要升埋建，我2座20lv水加6lv太刀術建

1分鐘金牌攞完有咩用？

畢業
好似係

求carry EX 1分鐘 有利坦 停不了ID
[img]780 2576[/img]救命呀
神獸入

其實1分鐘個牌個名唔夠霸氣

3階水劍我黑人/火短 +416/+425 2階4突先+257 你有3階差唔多有1400

Im back

馬巴讓一讓比isa OK?

冇位

wait

咁執著今晚打做咩 聽日一定會好天嘅

記住隻王係47-49秒左右會群體吹風,捉準出技

想死

但我覺得幾有趣

咁多日合埋把3階都未遲

巴打有冇信心今晚推爆個post

一見佢上面條bar寫od,大約1秒後出技就可以防擊飛

我唔想推爆個post呀

練完到時一take過你就會諗返起你今日有幾On9

巴打你幾攻？

放棄

1027

明白

同大C一樣架

乖乖地去升城整武啦

最驚1:59 死左

我以為飛巴入左

有無普通EX場消翼呀

鈴鈴鈴
LILY DES

所以我升埋水劍同風法先試

風帝超
726-3995

錯啦

你高佢10攻

點解大家都吹奏水刀，唔用莉莉/水劍/水槍打？

我既攻擊力唔可以用數值黎計

莉莉係勁，唔係人人有

我千3攻莉莉打唔打到

大c既攻擊力單位叫大腿

人人都有VS要抽
仲有加乘

係巴哈都見到大師
"我1000攻過了"

我打死你呀呀呀呀呀呀呀呀大C

315 0852 ex

SORRY

係呢度都唔覺,見到幅圖先望到65/70

水槍幾乎唔得
無論BREAK定輸出都輸水刀

等D巴哈仔以為1000攻都過到
佢地完全唔知我既攻擊力唔可以用數值計

明天會更好

推

搵唔到

應該好過hater巴

315 8052 攰到眼花原來

你就係留言既巴打

活動卡呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀4P

我唔敢入佢場 過唔到會俾佢屌

我走定係4P走?

其實有莉莉係咪應該升莉莉?

水槍係開荒用

其實上面有巴打敎咗點打

無緣！！！！！

其實有水劍係咪應該升水劍？

唔會因為我回你就會屌
屌你老母

火帝超032-0491

你入左未
我個場好似bug左 我見到得3個人但開到波

即刻用石升左個20LV同16LV水建

飛巴都唔入黎了

滿左人

你滿咗啦

未到下個pool佢點都會屌你, 好似係

火帝超 480-1348

打水帝超刷材料升水刀先,希望聽日有1400可以試1分鐘

我入過佢場 佢不停ng我

個右水做咩爆唔到呀

右手

好快又有

我唔WO

唔知咁玩爆劍有冇得諗

咩禮裝黎

635 5345 高級

加火女入隊

EX 649-4968

無毛，壩你唔到
你搵左2個鐘都未夠人
不如等多2日先打啦，禮拜三出水關谷爆佢輕鬆過

火帝超 480-1348-1

狩獵之夜+30%爆傷。 不過未有武又未升好投

1分鍾團使唔使我幫

開始有feel啦呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

係咪我無力

爆早少少就有了

本身劍A一下或者兩下接蓄力其實幾順 不過變左充技慢左

巴,我想訓

打多兩場

居然講訓教

弱者先訓教

靠1條友推爆post不是夢

唔緊要,我補上

G持

打一場就爆一個post

順便可以睇到打成點

話唔定入左場下下爆擊

－2

大師CARRY返場先,洗個面

我....打壞左隻滑鼠。。。

大師出手永遠打人爆擊

寶竇今日唔放棄都係心諗
屌你老味我1450攻都過唔到？我就唔撚信

巴打你招人果度講埋點打啦

同你打果幾場一人一隻手又有，打尾又有，打火山都見過

大師ex技加爆擊率

好快就打壞埋個鍵盤

你可以用畫板

我都係照跟

次次都唔同..邊度多人我就去

留名睇佢屌你老母

不過我仲有畫板

壞左你過完點畫

冷靜呀巴

你幫我打我唔屌你老母呀
屌你老母

水迎真係輸多

我感覺到有人呼喚

想請問下刷錢高級 博埋稀有怪
如果唔出就咁放棄再入過咁樣就得？

定係要kill app刷 暫時連影都未見到

我隻水刀好廢 打唔到

好啲

因為真係好易死
小怪太多
場地細
中冰冇人救一定死

我休息一陣先

D木好撚煩

捱到變龍就炸開晒佢

終於見到你留言

快呀 lily聽日裸體呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

放棄就得 唔會扣體

要加五歲呀

ex 096 9210

EX 939-6420

唔講以為過到會送100抽

點解愈打愈差

就算係都無咩用
好似係

過到送10抽我諗排到下年都未打到

我都停下先

巴打介唔介意我入隊兩大神獸

抖下啦

陪多場

help me

放棄了

水迎又食左我獎勵

226 5358exexexex

打咩先?手?

尾?

入唔到

我跟住架咋

打爛隻滑鼠先

夠輸出就打手

水帝超4096724

笑左,呢次做咩3PART都打散

尾先

EX-872-8614

兩隻小怪係我個位出世
之後0秒攻擊秒左我

尾?手?

過唔到無L_L_ J 呀

尾

追尾打

好難講定
次次開場隻王都無定向咁飛
我就MARK人地打緊既追

做咩走哂

場主拉右邊
我地打尾
你一個打手
跟住應該就OK

Ex 一開波好似必追房主

邊個跑先追邊個
通常場主係LOAD最快
場主跑左
其他人跑右就得

ex 568 4825

唔好再開頭D喇

.

我feel到啦....很希望呀

應該可以打到

我尾定手?

咁來吧

其實巴打們幾攻?

場主打手
我地打尾先

1280

水超我都差個零死冠
次次入街場都有人死

風帝超 383-4056

冇奶?

好似幾好景

EX 483-7405

嘩呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

得咗?

未

有奶都照死，不過通常入親都係光奶
水帝超真係唔好貪心追boss打，清曬場先打安全好多，唔係卒一多，冰撚左就898

NO ROOM

EX 483-7405

-2

啲火短火刀配不死鳥好撚屈機
屌你老母又打得又補得

SAME

咩奶都冇用
通常都係秒

抽勁多都無不死鳥
6星黎

EX 483-7405

-1 -1 -1

佢又一粒突四星武既石都唔送，隻教官唔開五環唔知點上1500攻

大家尾 我手

水劍呢？

飛鼠巴呢?

冇入好耐了

577 4246
EX 1人唔死 跪求CARRY

就黎夠8000戰力，莉莉有2500戰力，聽日應該可以嘗試打UNION RAID高級
有冇要注意既地方/攻略?

wait next game

所以一定要剋屬, 清兵快打boss快

咁冇計
水槍嗰位唔係唔勁
而係水槍速攻唔太掂

嚇到個心都離一離

打成點？

我追左好多抽都唔中
槍好型龍化攻UP好勁

打街場無啦啦過左三冠EX

唔好刺激佢

依個簡單 有幾次都唔小心幫人過左

求巴打入一入 真係差小小

唔好要水槍

我過左三冠

你地先..應該可以過
之後有時間再幫我試幾場

2500打EX都得啦

轉咩

無追po, 咩事

我指水槍嗰位巴打

試下程巴+我+日文名+你

水劍啊

イサ 飛巴入

三冠姐, 佢都打左
你話打街場無啦啦1分鐘KO
佢呀到爆post都似

其實頭先嗰場有飛巴應該過到

但我地打到,,,次次都有尾轉
呢個為前題真係三冠都FAIL

飛巴打唔打

無風角阿

咩林

滿咗，你試多場

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有巴打話EX要全隊10000戰力
同埋隻莉莉戰力唔夠2500，因為未換活動個護符

手機冇電

一個人推爆post

充住嚟啦

活動個符一開波送架喎

大家休息5分鐘

唔可以不停換人
我地依家係要博爆擊
4個都要明打法再加運氣

打主線ex 拎左張卷
一開
嚇死我

屌你老母

最緊要有イサ巴加飛鼠巴

做乜會係你出黎

瑪娜刷咩多??

睇住個名
心諗改得咁快?

呀唔係
唔同色屌

錢關稀有怪

用macbookpro牛

用錯ac 唔好意思

不如落街買隻滑鼠先

無就re? 咩樣?

我指裝緊用開果個護符先上到2500戰力，換做活動個護符應該會跌100-200

我有畫板
屌你老母

HATE巴到時出公會做會長啦

公會名叫i hate my life

一定會更加開心既姐，係咪呀

唔使急,仲有成個禮拜

嚟啦

全部同我6點起身打古戰

係
會有大字話稀有怪出現

開未呀

訓陣教6點再打啦
可能會好天呢

你地打左咁耐狀態應該好差
休息下啦

イサ 飛巴召喚

成晚唔知做左咩

但出奇地充實

唔使急嫁,仲有7日

我堅係要6點起身GYM堂
返工直踩

唔好以為我1000攻就好弱
其實我先係最大功臣

試夠次

講定點打

大師巴

你上左水輕鬆晒緊係咁講

GYM堂咁早 我果間開7點

房主入場拉右

SHOW尾我地爆

イサ 飛巴

好

我絕對唔係因為我過左所以咁講

我去沖個涼蒸埋身先開波
而家無得沖埋訓

可以重開
班CDROM

大富巴打尾 我打手OK?

CDROM唔好諗住水槍水劍過到
其實好難

入啦

我感覺到有人呼喚啦

關關都少
我覺得錢關一場3百已經算多

場主拉右自己一個打手
我地3個打尾先 跟著佢會再轉身
遠攻不動近戰去打尾
跟著就應該可以GG

大富同飛巴黎

打活動應該最好
狂抽

一於咁話

飛巴改咗名咩

定我讓

咁話係咁話 -1呀

BALL

錢關果粒係彩色磨菇黎
依家日日打四葉草谷爆隻利維坦好感，26lv好感了

巴打-1叨%

出左
你上

GOGOGOGOGO

認真呢

???

早兩日個SER都好地地

飛巴 イサ巴

飛巴係ball

機會黎喇飛云

水槍都有機
預岩時間開2技加全體攻大爆發
劍就......

JAKE出一出

未入呀

台主 sick ball

係唔係缺人

差WHO

JAKE唔得我打撚死你

60抽都冇隻5星，想放棄

其實個活動仲有7日

一打就出 波爾卡毒菇

劍減od

巴打

天意

搞掂？

得1300 岩?

NO

開啦屌

new challenger approaching

唔得打撚死你

做乜成個人灰哂咁

幾妙就滿，睇黎你今日人氣最高

來
互相傷害

584 8640 EX

咩1300

打場先
成晚咩都無做

又彈

我開場一分鐘

我拉右，你地打尾

大富呀唔得咁

洗幾多次左右先會出一次...十幾次都冇

清晒體以為終於搞掂...
商店個體力禮包仲著緊
聽朝先繼續清

180 3379

建議搵最低攻拉
高戰會曬左好多輸出機會

我拉

瑪娜

一定係場主拉

最衰無錄片, 岩岩隊友死撚晒, 我又hea玩死淨隻水刀,
最後出技收王皮果陣咁岩佢又龍車, 我斬完前幾刀佢未死, 衝左去對面
點知收刀果下傷害殺左佢, 型撚到

對唔住呀巴打

睇運
大約得20%出現率
撞到中為止

重點係四葉草
一粒加1000好感，日日刷

海大富公公

EX 602 5207

不了不了
我要HATE巴

jake

JAKE

一定要低戰拉

ME open?

ok

yes

距離1001只差100

完了吧
如無意外

1001 - 910 = 100

手足好搶口

差飛巴

-2 必嬴

數學拎U架屌你, 當我流架

我打嗰陣係差100架

終於刷到四葉草

記住啦走佢

都無跌

係時候又黎1min團, 有冇人john

今次好近

有機會稀有都唔跌
見到金袋先過關

爆尾

爆左

爆埋右啦

乖啦

差十秒

做咩啫你

要打到佢直接over 就唔衝，

我頭先爆擊萬8

我加攻

走啦仆街

OP

應該要諗幾時加攻

HATE巴過到
聽日咪你囉

岩岩自己試左 稀有出波爾卡毒菇就1000 mana
出魔幻之壺 就4葉草

爆尾
爆左手

加攻

爆右?

break加攻?

入場滿定咩架

好早有得加

我LILY得4環

OD爆左第一隻手就加

????

主人公個妹好正

加加減減減減加加

我洗唔洗留龍OD?

有龍就變

唔洗

菇都會跌草，應該話稀有怪全部都會跌，睇運

K

姐係有要出稀有怪 再跌稀有先過關???

冇, 我覺得今晚好開心

今場點解嘅

2581890

Go

問題1

爆尾唔記得閃擊飛

一TAKE過就好好多

一開頭od算快

慢慢試

屌

咁先係打機架嗎

5009339 高級

屌我錯

打到佢衝唔到就得

頭先有冇機?

HATE 巴拉走
我地行一兩步就已經到位
平A

要出招防飛
爆到..佢又唔會移位

都冇完場

差2HIT

咁入啦

佢唔移位好重要

EX 950 6801

ready

一移位就好似追撚含咁..不了
飛巴直接加到攻?

仲傾緊我7點8點講緊既野

爆尾後

1001

有冇人睇我分享既心得嫁

個時未放工無爬到呀

大師巴

點跟

首貢可以POST返D 1分鍾教學

始終差個爆尾1TAKE過

係唔係唔夠傷

飛巴有加攻就開